HTBX苦主區

幾時升？

等下啦

入定嚟

Pk 原來咁多人買

有無ching講吓呢隻有咩特別

3蚊重貨

同大學合作+ 入咗Alliance for Biosecurity 可能易d攞funding
唔知有咩特別 跟風入only

2.26貨

2.15 味驚過

復活？

巴打fat fat 了

2.9

因為呢隻股 3.5入 2.5放
蝕左1000美金

跟風抵輸啦

增發成6000萬股，我都打定輸數了
跌穿兩蚊我認輸

希望可以守埋下星期佢出消息

2.23 諗緊 斬唔斬

有咩消息會出?

死得人

2.43 買 唔知放唔放好

放啦 唔會升

3.5貨

2.7 3000股

有冇利好都係咁

好後悔2.2冇走

有救了

早走左

強強聯手
啱先上翻2.5，我走唔切

2.6

依家入貨點睇？之前買咗20股

2.35

2.6 屌

2.9 屌

2.3入左2股
蝕左我幾蚊hkd
Ifc見

2.05雞仔注玩下

一樣2.43

屌好後悔冇走

2.65入咗十幾股 已走

275 均價 2.1 等佢升

2.4 套了

2.8

依家咩環境

2.08

2.25

垃圾stock-.- 走左 輸150美

strong hold

老千股

穿$2唔走，怪得邊個？

$2 CUT LOSS
無啦 唔走既搏炒多轉 但有啲難度

一野跌得太快, 想走都無得走了
唯有hold 多陣吧...

2.5貨 有幾日冇咩量去到2.1走左

咁多人輸錢?想入

輸48%

完蛋了

死得

一買就收錢

做咩事會轉升

笑死 up句廢話
話其他疫苗開發鼓舞左佢地可以跌變升

因為呢單新聞?

$Heat Biologics()$ HEAT公司gp96平台共同開發者Natasa Strbo醫學博士説：“圍繞新冠肺炎疫苗產生的動物數據讓我們深受鼓舞
加倉加倉

睇下有冇得炒返兩，三日先

2蚊！ 止蝕後悔不？

Googogogoogogoo

後悔？

2.08 now

下 咁就升30%

上上上

開市跌返

走d先

點解無左tg group

逃生門

美軍快d起身，上3

同問

有得走就好走，
呢隻股個莊真心好狗.....
次次同一招用左10次
盤前拉升，之後1-2星期就插落去

係1.5 入個d ready走，剩返等爆⋯

好多隻都係咁

1.7 跌唔落？

垃圾 有funding 未啊

有funding就唔會而家咁啦